一人一個老母煮野食嘅on9野

屌
次次煮公仔麵唔會落湯
用水煮完就咁放落碗
即煮即食勉強都冇問題
一擺耐咗
又淋又乾
一夾就爛
慘過食糊仔
次次講完都唔聽
真係好撚火滾

P.S. 唔該唔好話咩 「老母唔煮 你冇得食」

老母煮乜我都會食

冇

冇乜自創on9菜式

煮都係普通家常便飯

多謝媽媽

次次煮到咁
唔食又晒
食嘅話佢又唔覺得有問題

唔知點解老母每次煮親麵類
都會煮到d麵斷哂爛哂
究竟係點做到

其實我番工帶飯
我呀媽煮啲野食又好正常
唯獨係煮個公仔麵都可以咁on9

一係佢煮得太淋
我自己煮的話
會特登早少少熄火
等佢唔好淋 咁就有咁易爛
仲彈牙啲

食剩m記薯條唔掉，第2日有薯條蒸水蛋食，夠唔夠on9

冇老母

咁咪自己煮囉
又要人煮又咁多意見

煮餸淨左d芥末汁 佢另一日攞左撈白飯 話人地葡汁飯都係禁

煲湯有魚骨
番茄蛋有魚骨
炒菜心有魚骨
皮蛋瘦有魚骨

老火湯公仔面

公仔麵都要老母煮
乜撚嘢人嚟

...........................................

蒸水蛋就咁用蛋其實都夠食

成日貪平一次過買勁多同款野食
試過連續5日食肉餅

買碎豬肉返屋企?

如果淨係碎豬肉都可以有好多煮法

我老母爭住煮呀
我唔撚識自己煮呀
咁都可以畀人屌

辣條炒豆角

煮咩菜都係用炒既方法
曾經有一任女朋友食到肚痛 佢屋企食開好清淡 少油

咩係辣條

我屋企煮菜可以用水煮熟 唔需要油 蔬菜本身就有味